(手控入)有無巴絲打都好鐘意靚手？

一隻靚嘅手要可以係皮膚白滑、少少青筋、手指修長
有骨感得嚟又唔可以骨杉杉
手指甲型都要長長地
或者皮膚黑啲、前臂有返咁上下粗度、爆埋青筋
靚手真係好吸引
好似做咩都特別有魅力啲
有無人都一樣鐘意j靚手
大家分享下靚手相都唔介意

想識
利申基

巴打另覓新歡罷啦

指甲爭啲

想睇手背

搞咩嚟

夾車

我啱呀，最鍾意呢啲，又長又瘦咁

爸打 對住你張相射咗
唔知你會唔會介意 sorry

好撚正 留名

屌 巴打你真係好正 想幫你奶傷口

以前鐘意我嘅女仔都話我隻手好靚
唔通我真係咁柒

比大家睇下咪知

靚手指腳趾仲代表一定要瘦 白 有keep
多一分就肉得濟 少一分就骨得濟
又要無乜做過粗重野 肥過都唔得
行太多唔得 運動太多唔得 成日著高爭平底鞋唔得
但個天好公平 以我研究（目及）左好多年
手指腳趾靚既女通常都唔會太靚女
利申好撚憎gel甲 指甲油
最靚既甲形指形只有天生加後天保養

我的手指好似未發育咁。。。

你連手指都無埋

唔靚仔唔要

比女話過手指靚 唔知你又點睇

幾白滑唔錯，不過想睇埋成隻手

你地咁樣同吉良吉影有咩分別

Killer Queen

敗者食塵

遮住粒墨先

超鍾意睇靚手 喺街度都成日昅啲男仔手
以前save落嘅

太短

第一張！記得好幾年前連登都有個post講手，呢張相不斷比人推返岀嚟話超靚

男仔手指長加埋指甲整齊既話好撚好j

之前影嘅，巴絲覺得點

剪手指甲 & 補Hand cream 之後

另一角度

好正喎

舊朋友隻手 以前影嘅 膚色均勻

好羡慕 掌心 手指有肉 手指緊密貼合 指甲又大又修長

靚過我好多

隻手好黑，甲形同花都唔靚

光線/角度問題

可能啦不過啲花紋真係麻麻

之前係ig cap低既

相比我明顯骨感，佢隻手喺飽滿過我

呢款gel 嗰陣約去食飯，真實肉眼見到又ok靚嘅
有時見佢玩漸變色系 都幾吸引
無gel甲想自然抖下氣嗰陣 佢就鍾意無白邊甲
咁樣平均都有18mm
我已經喺最修長嘅食指13~14mm
甲形長會顯得手指靚好多

手指睇落又幾長

係嘅，甲形長gel甲都可以玩多啲花款

之前個post高質N倍

almond shape

原來有名

算唔算喺男仔靚手基本條件
一定要記得剪指甲 最好用埋銼/拋光棒修靚佢

都係ig cap低既